大陸已賣緊假健康證明

中國人點解係都要堅定不移咁去害其他人

蛤蜉蟈蜻

自已印都唔洗3蚊喇

五毛four leaf

自稱中立班會員呢?

可能係真呢

不意外

斷到正一正波台五毛,0post假acc係咪堅持係fake news?

不如講下芝麻用錢買嘅有咩係真？

帶任務出去播毒

支那賤種

真係唔明支那人咩心態...係都要攬炒

有冇link
我要話俾人聽

你照search疫情入境 報告就有

我要話俾泰國朋友聽 點解我搵左咁耐都搵唔到

$10 一張咁賤 ?

taobao班人見穿左強制落左架
等於部分av site search rape係lock左

呢d野你加入大陸人grp就套到料

大陸人真係呢樣叻
市場有咩需要可以即刻做假貨出黎

仲要可定制DKLM

話明可訂制
我估可能有高仿,超超高仿

平野個chop用printer整
貴的用真印

然後份報告上面有病毒